點解啲二手寶馬咁平？

想問下各位師兄點解啲二手寶馬咁平？全部都係2皮幾就有交易，仲有點解咁多318i？我係google搵318i勁多款車都係哩個型號，請問有啲咩唔同？求指教

推

會唔會揸揸下自己解體做三節

N手Mk 妹閪

價錢反映質素

Lm學野

寶馬難整原廠零件貴囉

$33000

條街仲有好多2000年上下嘅日本車都未解體啦

05年呀大哥

等樓主買嚟試吓，再分享

05年真係送都唔要
應該入邊啲野壞哂

E9x 除咗 335 之外 全部推落海啦

個款好呀伯接受唔到

因為驗唔到車

15年車喎

預隔個月整3-4 千 輕既就千幾二千
總之唔會斷尾

日本車都唔掂啦大佬😂😂

歐洲車
頭3年冇得頂
過左3年冇得整

Thx for your suggestion

舊車要整唔係錢問題，係零件停產

有冇咩二手車好推介？

笑死 又係呢句

Jaguar XE

Ae110最好，不壞神車
可以留到比個仔大個揸

留個畀個孫都得

1:1 模型
你想幾貴

點解哩個賣家啲JDM咁平我哩個汽車白痴都知NSX無可能係五位數... 定係哩個係拍賣價？

漏油漏到七孔流血

Ben屎都好平

寶馬要睇埋 咩e36/e46咖

好複雜

唔複雜呀
買寶馬唔買油渣/m3/m5嘅都係傻鳩

呢個車齡應該開始燒油

買SLK囉 跑車

可能係模型

咪貴

聽朝準時搭巴士呀

Benz 1x年車仲大把係街

我都想知
見好多08-10年到 bmw 都好平下

樓主係咪準備買第一架車個種
做下功課 問下身邊朋友就知點解

買黎練整車都唔錯

舊寶馬就E30 325i
Mercedes就190E 2.5 16
學整車都學得開心啲

bid黎

岩 所以新車每3年要換一部

e90 d料勁平喎，識唔識架..
jazz 咪又係多野整，水箱風扇，冷氣relay，門窗制，冷氣泵，CVT
日產萬士fuck d parts仲貴過寶馬

BMW X3 F25 有冇伏
見2012年都係11 12萬到

你認真用e90同GD比？

GD 同E90 同價位架喇喎

如果得5皮筆直 有咩二手車好簡

搵部gd同e90返黎，我相信e90先係整到喊
車房都廢事整

吓
上裝YouTube 換乜春都有教學喎，好多野自己都整到
你間咩車房呀，E90 有咁難整哂？ 仲有咩奇難雜證衰得過GD 要抬波箱？

上網*

ok明晒

有錢就買新車
更有錢就買二手車

GD要抬波箱九成都係唔入原廠波箱油怪得邊個

入正廠HMMF定ATF 都好啦，唔夠ZF6 襟係事實。
十部H 總有幾部都燒過爭口，H車水路有幾垃圾幾多野整寶馬都未夠佢果皮啦。
Cube 1.3 個垃圾水箱，tiida冷氣泵，H 水路塞完又塞到窗制4隻全年不停壞，真心唔覺有幾咁襟囉。

比5萬買部漏少d油嘅e90都仲玩到1-2年嘅

零件去德國多數都有，整就普通車房都識整嘅

5萬整部開蓬既e93 都見得下人

揸toyota啦好恐怖！揸唔壞架

13-15年Audi A1/A3 又點睇

舊寶馬就唔難整既.係零件貴
所以求神拜佛唔好有野壞換埋換埋除時貴過架車

大把牛肺w220 w211

百幾蚊一條ABS線，一百蚊一個塔頂，水箱千頭，電子水泵同水膽各千幾，全部德國都有得賣
大量二手平價包圍頭尾燈
淘寶買個全新豬咀先百五，尾翼兩舊，鏡殼百幾
最撚貴都係換波箱油，連工包料兩千幾夠你行3萬公里
真係想問下呢d係咪叫貴

呢個真，細個老豆買落架AE110，廿年後依家我揸緊

岩岩死左舊行車電腦整左2萬 BMW 勁on9 設計將舊電腦裝響引擎頂日日100度咁燒

要加埋整嘢價

錢7就算啦

波箱極力子冷氣呢

Toyota corolla

渣開AT，閪極都係聽過油路板，正常操作行廿萬km都唔係壞佢 況且成個波箱本體連油路板都係幾千，50架老爺E90 都未聽過有一架壞波箱出齒輪燈
冷氣泵denso先$3000連工先$4000，日本車全新泵連工都係呢個價啦
有限錢

一句講晒 睇下馬路上幾多E90 就明

幫你bid既手續費

成日唔係著燈就死火，整仲多過揸，BMW 只適宜買新車，一係就你屋企有好多架車，BMW 只用嚟比工人買餸。

呢d好睇彩數同保養 識人揸e82 135揸左兩三年都無壞過野

成日話咁易壞點解條街仲有咁多
第一多係雙田 第二多已經係寶馬

350,000jpy

計返人類80歲，你都照屌緊係平啦

咁你講啦

用淘仔野好快壞
買貴料高低壓喉,靚火嘴
頭燈都貴要買新換一對.用二手唔岩色變到成架牛肺

ae110

AE110會唔得？

仲垃圾過的士既車就唔講啦😂👆

iPhone 都用唔到2年，新機無得頂，舊機無得整，快啲出返部Nokia 3310，無咁多花臣少樣嘢壞

真我小果六年級果陣老豆買左部2手既大霸王
揸十幾年到而家我出埋黎做野都未壞過

揸緊06年E92 so far 買完整左次到依家都無咩野壞
仲要d parts 好平
小問題上youtube 全部有教點搞
揸落同d H車萬事fuck 完全兩個level
換左胎落雨chur 住去都仲好定

想買02年honda，但係次次一問賣家都話賣哂

picnic, 應該可以揸100年冇問題

依架正

Chrisfix個d?
唔少要有工具先整到

直接google search “model” + “壞果樣野” 就有片教

Parts 係邊件可以去下面個網入VIN 就睇到
之後再出去買

買套扭到Torx 嘅工具基本上好多問題都解決到

講呢句既有幾多人真係揸過BBA?

同勞力士個道理一樣

大把暗病, 醫返仲貴過個價錢

Picnic除左大食之外
真係無乜野整

2006年corolla engine 真係無壞 淨係冷氣壞 我想換車啊dklm

個個都未揸過就鳩up架啦

我都係揸緊寶馬，通常佢嘅問題如下：
燒機油，要常加
冷氣時有時冇
留意火咀
風隔censor
有乜野大中小事電腦系統都會嘟下你，留意下就ok!

老一輩：
呢d生活智慧 你識條鐵
買錶： 一撚定係Rolex, 保值呀
買車：日本一定係雙田 歐洲一定係雙B

完全唔會 與時並進
到死都唔update嫁喇

Btw, 舊車年份高的都要開始預整車
日本車易整： 因為大路同多零件
歐洲車： 一黎好多電子野更易壞
二黎要搵原廠零件會貴

搵二手車你無特定
咪睇同價位
邊架新d年份的
邊架你會更可能預到足夠的錢去整
邊架街上面都唔少（純粹參考零件多唔多)

但而家toyota已經唔得, engine經常回收, 韓國車已經超越.

整仲貴過買番黎個價

X3 F25 2012 有冇伏
見二手都係11 12蚊左右

benz 辦公室政治原因唔買得
audi 又聖誕樹，同年lexus RX錶台車機極老餅
要歐洲車質感得番X3 可以揀

但啲jdm 好多舊款都賣高過呢個價
真係純粹因為日本車襟揸啲？
定純粹真係貴在收藏價值

你都識講JDM啦，定係你覺得日本車=jdm

同級的Lexus IS250 2007 我岩岩賣左 $55000
就算adjust到 2005年，點都有4萬頭

開心使用中
13大改款
12尾期唔識車既睇唔出
1年預1-2萬維修保養啦

屋企架nr121仲癲02年車淨係壞咗隻窗
不過121個電軚唔好揸 直接出架算啦巴打

即係12 年仲係漏油王E系？
13年至開始F25

2011開始已經係F

要我揸呢啲垃圾腳車我寧願搭返巴士

掉轉左
早期先岩

雙田買返日本製係冇事
只不過而家日本自己都賣緊其他國家製造嘅雙田...
香港? 泰國 土耳其 乜國家都有

簡單一句, 因為一係唔壞, 一壞既地方多數好難整/要駛好多錢整

過咗十年嘅歐洲車，每年維修費用必高過車價

師兄enjoy

咁E90呢代M3都係好野嘅V8

冷氣既時有時無已經好大獲啦

咁jdm 都係車，都會老架，之前搵部mx5 nb
都成8皮野，已經唔係type r, sti 果d

大霸王

e90 好多都有燒箴口問題，整仲貴過賣架車
果年代bmw通病

2012年前出廠好多都整到仆街
當然有好盤啦
但比例好少囉

食油，牌費貴係主因？

而家佢咪做緊功課囉，白痴
成日係到懶神秘就咪reply啦

因為垃圾黎

iPhone同車都係消耗品

要驗車但係整車貴，食油掛？

我諗全世界得香港 睇車講年份

15年車啦喎 得唔得㗎

得淡笑

寶鹿嚟

多過10年都唔好要，咁多電子野，入一入廠都幾皮起跳

大家會上咩網揾2手車

整到你窮

無錢買依架最岩 行1000萬公里都唔成問題

通常特別平呢d兩手車，一去睇車就知咩事，個龍門架又歪左，嗰度又花左，呢度又噴過油咁

所有歐洲車都係

舊車如果 0手1手都可以諗下
渣咁多年車 點都跟得足d
密手果d先小心 一係渣一年當租車咩都唔換就放
一係就頻頻越頻頻整 頂唔順放
渣舊車要放心機架 十幾年前賣幾十萬既車
依家就話平姐 零件手工複雜性唔會變 架
咁緊係貴啦！

咪係, Jaguar 而家都唔會 la

你意思指佢貴定平？
05年仲賣3萬3
大把新多幾年選擇喎

全部 M3 都係好啦 所以我都唔洗突登提

笑左
撞一撞就tol

你揸過未？
jaguar 好硬淨下

因為維修好L 貴

你揸緊？
冇理由冇聽過
整都廢事即tol
唔止一部

比狗揸

尼個POST好呀,唔識二手車可以學下
其實係近排有人問點解寶馬2手咁平,唔識答

我揸過XF，揸咗8萬 km冇乜嘢壞
都比人撞過

其實無乜野, 比多數細CC日本車好渣好多,只係整車費貴日本車小小,不過D人吹到又依樣壞果樣壞, 又唔肯同唔識自己落手保養下, 咪踩到一文不值, 少左人夠膽買市埸價格就低左

唔會,大把包合格

你去代理打聽下係我吹水定真

咩車房呀..換電腦都係5000炸..連工包料

車主好人 預返筆直俾你去整車

咪係，十五年樓齡已經老化俾人壓價，更何況十五年車

5000一定係2手電腦，上網check 過全新正廠都接近2萬

你又冇揸過，聽哩個聽嗰個講
你鐘意啦

全保萬歲

用得咪OK..萬幾蚊車整2萬...我會覺得性價比唔岩

算撚數啦
係兒登大把都係聽人講聽人講
二手歐洲車已經係原罪

樓主係咪第一次買車所以有份天真邪氣

話比你聽，香港地無死錯人，個個精甩尾
賣得呢個價一定有原因
你唔好諗住自己執到寶
一係唔買，一買你就keep住呢樣壞果樣壞
整下整下條數
其實同你供部新車，五年後賣左去再換另一部車咁玩, 唔係差好多

呢個時候學車就好，買車浪費金錢，留番d錢等走佬好過。

你揸過歐洲車未？

同期audi仲平

Yes，諗住學完車再用少少錢（10萬內）買架車揸下，但係又唔知買咩車好完全無概念

AE110

我諗我日日搭的士都抵過養車

以為你揾倒咩荀野
十五年車擺番個正常價好似執倒寶
架車等於我半世人。。送都唔要，真係唔明你啲思維邏輯
搞咁多野折磨自己為咩？依啲十幾廿年錢7就算做乘客都唔過癮。。
正正常常出番架新車啦⋯⋯

綜合自己同朋友意見

日本車香港劏車件多夠實惠
車身鋼水薄唔好預好靜
機械結構簡單
尤其果批自然吸氣+At /cvt舊車
10幾年echo/jazz仲行得走得冷氣凍

歐洲車電子嘢比較多零件貴
車架感覺扎實厚身少少
維修比日本車重皮
遇著高咪數dsg真係買部新平過整
但狀態好既揸落好玩係另一種駕駛感覺

10 萬budget 你大約只可以買五萬的車
另外果五萬用黎維修換消耗品

E90係同時期出貨最多嘅房車
所以多料係正常

VAG 同寶馬 D維修又兩樣野黎

因為佢地一係無揸車一係揸雙田

咁如果啲人 專玩復古車個啲點算 ？

入門寶馬機械零件其實平過好多入門日本車，係車房人工要收貴d，因為好多時d零件都比日本車難換。

不過哩個差距唔係必然，日本車都有麻煩野，例如豐田橫向V6對住車廂果三支火咀coil特別難換，同埋舊Jazz 1.3有八支火咀，新d既行返四支但係都要拆到仆街先換到咁樣。

再講除非你睇比較舊既日本車，好似2010年前果d，或者真係想搵d終極base model，否則現代既中高階日本車都一樣好多電子野，零件人工價格同裝拆一樣會比舊車麻煩。

我意思係，你睇啱一個型號，最好研究左佢有冇咩古靈精怪野先再考慮，唔好有個刻板既印象覺得日本車老奉係無敵腳車，歐洲車就一定整到仆街咁

唔可以咁講,其實邊隻牌子舊車多唔多喺街行緊,同佢襟唔襟冇直接關係

香港車唔係必需品,仲要養車同泊車錢貴,仲行緊既錢七同以前比少咗好多,大部分都係新車, 而家供車期可以好長,息口又低,好多人養得起架車就寧願供埋架新車

所以舊車冇已前咁值錢, 所以架車越簡單,零件充足(即時整車價錢平啲)嘅牌子, 既錢七仲有個市場（例如豐田凌志寶馬benz）, 好少壞到要拎去湯, 平平哋整返好又賣返出去

冷門少少嗰啲牌子, 錢七唔係冇得整,不過零件反而貴,而且整埋, 幾平都賣唔出去, 所以咪唔整拎咗去湯,喺街見唔到

攞E90 325i黎講:
1. 機械件同消耗品都極平，去德國/華聯/志堅/雅林
2. 劏車場極多，因為以前真係好多人揸
3. 難搵既車身零件，華晨/淘寶幫到你
4. 六缸NA引擎相對四缸/Turbo偈少鑊氣
5. ZF波箱update完software定時換油好襟行

6. 冷氣十架有八架都唔凍要搞
7. 引擎Vanos偈油隔座有滲油係基本
8. 內籠十架有九架痴立立，第十架係上手執左
9. 你預左無論整得幾好二手再放出去都係冇價

唔係話日本車唔好，但係舊寶馬房車你搵到個好盤，執d基本野同殘左既野，由得架車乾乾淨淨咁載親戚朋友其實係幾大方得體，換套避震又有返些少駕駛樂趣咁

咁又唔洗，我部20000揸咗半年冇野整

呢度啲人好多都係三姑六婆style 鳩吹嘅啫 , 純粹係"聽講",
自己創造d都市傳說出嚟, 好似細個對傻閪父母同我講攞部電腦嚟打機會"傷機"一樣
揸都未揸過已經話jaguar / land rover 容易壞多嘢整

同感

btw 我jaguar 同 land rover 都揸過
都好彩除咗消耗品冇嘢壞

P牌比唔到like 師兄你
特此表揚一下

睇到依個post， 我就放心去搵X3 F25

冷氣我又okay
E90 真係有野整都唔係太獲野
幾皮野車執下車身最少都見到外母

SLUT

你答咗自己

唔好心急見到架車靚仔買,睇多幾架慢慢諗
btw,上幾個月比我搵到架0首 10年e90 行得6萬幾KM
驗完車 除左D老化野 同 消耗品要換之前其他機器都好仲新
不過上手車主係個師奶,HI撚花哂架車,全車噴哂 搞左成皮
之後其他換返副廠件,油全部加埋都唔洗1皮野
不過自己任性又換KW避震,又換左套19吋堅鈴,貴過架車

ching換左KW咩避震? 楂過幾日朋友架330i 全原裝行18吋 ride quality 好harsh

KW 基本上都係 V3 起跳嫁啦
雙閥門

我D舊車款（92年）得V1不過就算有V3 都冇錢買

舊車可能 b4 , b6, b8 都有出

有冇一架寶馬高reliability？

本身用緊B6 夠期換，買一set新shock+spring 同買套coilover差唔多就買左V1不過未得閒裝 又屎忽㾗想買埋camber plate

所以想問下Ching 裝左KW邊隻8下佢ride quality/handling 有冇好左

師兄而家B6 + 原廠彈弓?
日常用硬唔硬 ?我都想知
幾耐打柴?

咁揼本換埋套避震

Yes B6 配原廠彈弓。B6本身design比你用返原裝或OEM彈弓， B8就配短彈弓（我款車係咁）。比起原裝感覺似D新車㩒左sport mode咁， 夠企既但想再“服” D， 用左四年幾，左頭果枝試過漏油。

E9x 行左咁多年條避震無換嘅話都夠期

搭單問, 其實點先知個避震係咪夠期